你老尾狗狗對打一個鐘就1001

Round 2 fight!